樓下買到口罩，求驗證真假

樓下買到口罩，求驗證真假

薄到咁

唔似有三層

研究過係有三層

剪開睇下

“99.9% virus filtration efficiency”

佢話95%可能我都信, 而家佢話99.9%...

剪左啦

有咩方法驗證下個口罩？

但摸上手又未至於好薄

日文 英文 中文 有齊

自己諗咩料喇

有無其他面睇下?公司名都冇
btw For Single User Only 係咩料

幾錢。

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：

請大家幫手正評，避免沉底

真係有啲薄

99.9%

上網又搵唔到呢個樣既盒

N95都做唔到99.9%